［世紀迷思］有邊個前鋒皇迷係滿意

由c朗，巴利，賓周，到依家伊斯高

每一個主場都比人噓

作為疤狗，我都覺得蝗既球員慘

Isco係前鋒？

佢話係就係啦 做咩啫

R9 RAUL 什至Morientes當年都幾受歡迎

之後果D就

raul臨尾都做condom

印象中,雲佬好似無乜屌過

Raul最後咪又係比人趕
呢隊波係咁架啦
唔係點解叫賤種，人情味係0，以前幾carry都冇用，一跌就百踩

唔止連登球迷係咁，連登憤青多屌球員死全家都算，鍠狗係主場boo 自己球員最多既球隊，所以話係物以類聚

boo自己隊波根本cls

樓主：皇馬前鋒isco 畀人boo 蝗狗真係賤種嚟

蝗狗：isco 係前鋒？

大哨

唔算既咩？

個標題問皇迷野就無咩皇迷入

但標題提及美斯or巴塞就湧哂出黎

係皇區即討post撐巴爾幫下口都唔得架 會比番皇迷屌 入波又屌唔入波又屌 惡過狗

因為隊內無一位前鋒叫isco

根本世界上所有球員都唔會滿足到佢地要求

攞咁高人工eg巴利 踢得廢boo佢有咩問題？
咁你班疤狗又成日屌鳩蘇9廢 ？

睇so9踢波不知幾開心
深夜4點都可以笑到精神晒

踢得廢boo佢有咩問題？

Boo中場囉得未 之前連拉狗都boo

你地皇狗除咗識潛水 仲識咩

點解班拿貝可以咁賤

大哨後期日日叫雞同蒲 跑二步都索哂氣 蝗馬收左贊助商錢迫出
魯爾球霸到仆街霸左個位但唔係成日有貨交 呢二個俾人屌都唔係無道理 但果期啲蝗狗只係屌主席 好少咒球員
疤狗變勁之後網上啲蝗狗好似發左癲咁一輸就開始屌球員 教練 ....仆街死 ,死全家.... 乜春惡毒野都聽過 好撚癲 一輸波就一定有人要斷腳
除左kaka 有邊個無俾蝗狗咒斷腳 ?

咁又唔好咁講，有一d淨係死全家姐

波台d 反皇ching 好識波
Modric係攻中
Isco 係前鋒

西班牙本土班皇馬迷一向係咁仆街
就算幾有地位 踢得唔好都只會buuu

呢點主要係同球會政策有關 第一係隊波行既係買當打球星既政策
慢慢吸引過黎既 除左部份正常球迷
更大部份係為睇球星既追星族同大堆勝利球迷

呢班人跟本唔會理個球員係咪青訓出身 唔會理個球員係皇馬有過幾多實際既貢獻同功勳 總之佢地比左錢入場買飛 就係要睇班球星踢到曉飛咁

依個其實我真係唔清楚，

見我皇踢開433
中場摩卻卡
Isco就同bale爭翼鋒位

有錯請指正